有冇人覺得自己係一個失敗者？

做咩都衰

冇人理

加油

讀小學已經覺得自己係大雄

齊柏林飛船 唔老黎 著火
最後船毀人亡